廢物真係廢物 原來黑警覺得衛生署得6500人

你老母生著你地做黑警，上世應該都做得壞事多

自己睇啦，廢物

好多都係HA 唔係衛生署

曱甴：6500 個藍屍職員先係人, 其他個啲黑醫黑護黎唔配有裝

藍絲同人計比率
話衛生署6500人，分百萬口罩

黑警呢d垃圾廢物，用藍絲條數中伏

藍絲唔弱智就唔係藍絲啦

黑警唔廢就唔係黑警啦

都未計派埋口罩俾病人

黑警真係無腦
我次次去圓洲角胸肺科診所
個d阿姐都逼我戴口罩

柒少陣啦王騎